襯各國關注香港上唔到TIME, 係最好機會向外國推行立法<<制裁 & 保護香港>>

不服來辯
拉攏國際fd子
孤立所謂特區政府, 制裁所謂港警
保護港人權利民主

爭取取消特區護照免簽！到時申請簽證去旅行要申報自己職業，到時班狗去唔到日本就

推